藍絲谷話傳佔領深圳

佢哋真係當啲示威人士on9, 仲話希望叫啲後生快上去！
我相信佢張嘢係PS搞，但佢哋不斷講又口臭！又唔 quit得谷！唉！好煩躁！
點解藍絲覺得啲示威人咁on9,如果一國兩制上深圳做也9，而家香港事有乜理由深圳解決?0% logical thinking..